點樣可以取消關鍵字過濾

手多禁咗 唔知點樣還原

帳號》設定
試試

唔得